［重要的事要講無數次］721係最重要既事件

點解一定要提住721？
721係政府永遠迴避唔到既責任
721係鄉黑合作既真實證據
721係區分人類同畜生既照妖鏡
721係連美國都開聲要追究既事件

大家可以覺得攰
太多事件會有想逃避既一刻
但唯獨721唔可以 事件發生左半年有多
太多影片太多個案未來係好難全部追究到
但721係切切實實放在眼前既錯誤
絕對唔會走到數 點解個兩個指揮官收哂皮唔蒲頭
因為不論到時係香港人贏定政權搵替死鬼降溫
721對雙方都係首要任務
所以大家記得

一生不忘721

而且721係暫時香港人最堅持既事件
老實講開真槍又好樂同琳都好
係真係愈來愈少人提
唯獨721係仍然堅持

721

你睇班狗搞鳩721集會就知